唔該覺得港女係on9的巴打入一入黎！

今次係小弟笫一次係連登開post，希望巴打屌得細力啲。
屌你老母我今日终於知點解啲死港女會彼連登仔屌到痴線。咁講番小弟背景先，小弟今年中六畢業, DSE得4, IELTS 7.5, 咁念住趁暑假挣啲零用錢洗下，所以係九龍某間類似冒險樂園的遊樂場做part time.
重點哩啦, 今日有兩個南亞細路係禮品部我幫佢地點完票等佢地揀野。（佢地係南亞细路入面算乖，之前見過佢地，致少會講thank you）咁當佢地準備同我講要咩既時候,有個頭先換完禮品的港女衝出黎話要幫佢地用佢張會員卡換野。(會員以同一票數可以換多啲野)咁OK,難得啲港女唔歧視南亞閪。就當佢地同我講要咩色的筆的時候，個死自以為事的死臭閪港女就全部佢地講嘜都同我翻譯一次，搞到我連嗰兩個细路講咩都聽唔撚到。我心唸，你老母,颜色blue, pink, yellow係人都識la 掛，駛唔撚駛妳翻譯，唔該死撚開啲la 臭閪。拿，公道啲講句，幫人係好既，但一開始就assume 人唔識英文，又唔撚彼機會人講先係最撚on9。最後個死港女叫佢男朋友幫佢同兩個細路影相。（佢男朋友睇落㡬正常，但影相嗰時就好似有啲唔情願。）我就覺得我巳經好撚客觀講件事出哩，絕對無抺黒啲港女。

正評: 屌你老母死港女，唔知頭唔知路就唔好衝出來幫倒忙！自以為事狗眼看人低，真係留番入kitchen!
負評: 其實人地都係好心幫下你，出發點係好既。

Too long

5p 殘體狗

sorry啊巴打，笫一次開post

點sorry 啊大佬你打殘體字喎 入鄉隨俗都要下嘩

巴打應該開口講流利英文串到個港女口啞啞嘛

佢連機會都唔比我

呢篇文已經睇到連登會員既質素 又一個on9好認真咁打一大篇垃圾出黎

多謝